# IntegrationApplication

Introduction

Lors d’achat des courses, la qualité nutritionnelle des aliments est un facteur essentiel à considérer, notamment pendant le confinement contre le coronavirus. En ce moment spécial, la réalisation de notre application répond tout-à-fait au besoin de public, qui a pour objectif d’obtenir plus facilement les détails de produits aux supermarchés en France.   

Notre application permet d'accéder aux informations de nutritions de différents produits dans la liste de courses. Une première API permettant de cataloguer les produits dans une liste en fonction de leurs codes barre a été réalisée, l’utilisateur peut ajouter ou supprimer des produits selons ses besoins. 

Cette API doit être lancée en premier, après nous pouvon lancer la deuxième API listescore.




